一係全部暴動，一係無人暴動

We are Hongkongers

齊上齊落

一哥A字博，但我哋唔係

我地仲齊心過你警隊，唔洗搞分化

齊上齊落

盧: 好啦好啦, 怕撚左你地啦, 全部和平示威, 只有5個人涉嫌暴動

記住係涉嫌!!!!

5個人要食150粒催淚彈同幾十粒子彈布袋彈, avenger 5: fuck the hk gov?

咪住, 唔係, 咁多人. 唔射咁多點可以清走你班人(撚樣)?

咦...你唔係話和平示威咩?

咪住, 係和平示威, 但.....errr...係現場指揮官決定架.....射幾多唔關我事架..

哦........

現場指揮官: 屌, 呀邊個邊個, 都話撚左你架啦, 叫左你射頭架嘛, 呀唔係, 射腳架嘛

pc: ........ (支槍走火, 未瞄好)

------------------------------------------------------
跟住係咁叫人投訴, 點樣投呀? 黑警, 黑警投訴科, 監警會, 全部自己人查自己人.!!!!仲要速龍冇NO. 投條毛?

根本就應該要堅持,
1. 撤回條例
2. 當日冇人暴動
3. 追究開槍責任兼重新審視同成立監警制度
4. 林奠下台

釋放所有被捕人士！

仲有患癌症嗰個伯伯唔知會唔會俾人落charge